有冇巴打沖涼嗰陣，一除褲就成條跌咗落地下？

有冇咁嘅煩惱？

跑步成日拖地，損哂

試下除第二次

有

樓主插住假鳩去沖涼？

除褲噉條褲梗係會跌落地
有咩問題

笑咗要落地獄

笑左

乜仲有地方地獄過香港咩？

咁笑左一世留香港